【有錢就是任性】全·城滙爆4連撻 買家通通揀八成一按Plan

華懋荃灣新盤全·城滙9日內經兩輪銷售沽出全數953伙，創出一手例後鐵路新盤紀錄，惟有4伙的買家於一周後便選擇撻定。

據成交紀錄冊顯示，撻定單位屬於第5及8座中高層，實用面積427方呎到850方呎，分別2伙兩房戶及2伙三房戶，於上月25日首輪銷售日簽訂臨約，成交價介乎604.58萬元到1,441.85萬元，物業總值4,421.14萬元，買家通通採用可以發展商申請最高八成一按的付款辦法，但折扣不及即供方案。以買家簽訂臨約時需付樓價5%計，料發展商殺定逾221萬元。

發展商表示，明早將以先到先得形式原價重售。

蘋果財經，關心你飯碗